有無人同我一樣咁孤獨？

身邊家人朋友大部分都政治冷感/奶共/港豬⋯
同班朋友出黎食飯，無人關心政治，淨係掛住講打機賭錢買名牌！屋企人+親戚覺得班年輕人係收錢搞事！
我巳經搬左出黎住，除左老豆老母外，其他親戚最小兩年無見過。因為我覺得唔值得見，去到可有可無階段

係佢地呢班人心目中，應該開始覺得我有精神病